美國示威者破壞國父雕像

美國共產黨Antifa 搞文革

依d刊物起西雅圖，佢地係美國共狗

班黑人都係返非洲喇

好撚麻煩班友

依家班黑人係咁批鬥班白人開國功臣
又係咁屌柒佢地係奴隸主義者
難聽啲講句冇佢地開國你班黑人仲戇鳩鳩打緊獵食緊草

留言區有個黑人毆打白人女人段片睇到我勁不安

依條？

係，好恐怖

白左：我唔知 睇唔到

黑人會準備反彈
如果一直強調 黑人問題嘅話
重點會放咗係種族歧視問
但Trump 其實呢排做嘅措施 係放係一個問題 警察執法上嘅武力問題
而家黑人只講佢哋受不公平對待
當不斷講 只會招自更重歧視
白左基本上唔明 只為自身利益立場發聲
佢哋遲早出現反彈

唔覺 成班白左連偽人都支持黑人
連game都要政治政確加幾個黑鬼上去
最好笑係迪士尼美人魚都搵黑鬼做
反彈？ 應該無乜可能

除非班白人變奴隸個陣先有機會出現反彈

其實呢刻因為白左
開始失控緊佢哋言論
老實講 商標印黑人 佢印出嚟唔係因為你可憐 係歷史上標記 黑人想抹去歷史嘅問題 定係佢哋而家要超越白人嘅優越 不如黑人開間公司做ceo 請盡黑人做 做得好咪唔受白人現眼囉
企業要做到咁 廢事被破壞我肯做
迪士尼不嬲白左嚟
呢個世界 有能者居之
好似off white 嘅founder 都係黑人
都去咗LV做高層啦 唔通係因為佢係黑人？
我真心唔柒明 佢哋想優越其他種族去到乜柒地步 黑人公眾人物一定表態 想搵多啲錢
Netflix black mirror s1c2 我覺得故事講緊白左

根本係想推行黑人主義
用blm個名黎合化件事姐

留名等睇呢班黑柴比同族割

4CHAN MENES?

MEMES?

黑人都係返非洲啦，美國依d唔岩佢地嫁啦

遲早掉返轉侵侵贏大比數

白左加速師

物極必反
左派咁樣只不過會今中間人士更加唔鐘意左派
唔好以為左派最多
不嬲都係左派同右派打均勢，係要鬥吸中立人士先會贏